## Техническое задание

Веб-клиент для совершения ставок в списке игр через единый интерфейс.
 
## Основные требования:
 
1. Статический интерфейс с динамической загрузкой ресурсов:
    - первоначальная загрузка приложения - не более 300 килобайт. Все остальные ресурсы должны загружаться асинхронно
    - минимальный размер графических ресурсов. Для экономии ресурсов предпочтительно использовать SVG (либо аналогичный векторный формат)
    - минимальный размер итогового приложения
 
    Основное требование - обеспечить максимально быструю загрузку и работу игры на слабом интернете. Потоковое видео используется для тех устройств, которые имеют  приемлемую ширину канала передачи данных.
 
2. Потоковое видео
    - отдается в формате HLS
    - автоматическое переключение качества потокового видео
 
3. Работа должна гарантироваться на след устройствах:
    - Desktop (Windows, MAC OS): Safari, Chrome, Firefox, EDGE, Opera
    - Mobile: Safari (IOS), Chrome (IOS, Android), Firefox (IOS, Android), Android Browser (стандартный), Samsung Internet Browser (тоже, что и Android Browser, только кастомизированный)
 
## Обмен данными с сервером:
 
1. Обмен данными осуществляется по протоколу HTTP (POST/GET запросы) на основе Long Polling-запросов
2. Для сериализации данных используется Google Protocol Buffers
4. Список отображаемых игр должен устанавливаться дополнительным параметром в клиенте. Если при запуске передан пустой список, то клиент отображает весь списко игр, пришедший от сервера
 
## Дополнительные требования:

1. Недопустимо использование ссылок относительно протокола (protocol-relative) -  `//www.example.com/script.js`
2. Требуется исключить зависимости от `document.domain` и аналогичных данных из `window.location`
3. Не допускается использование HTTP cookie и Local Storage (любое другое хранение данных на стороне клиента)
дополнения требований к клиенту:
4. Автоматическое распознавание региона
5. Локализация через poeditor
6. Запрос переводов автоматически через API poeditor во время сборки

# Дополнительная информация

1. Старый проект. Может служить в качестве образца по работе с сервером
    * http://swarm-test.op.betcloud.cc/races_iframe/index.html
    * https://git.maxbet.asia/ilyatkachuk/races_iframe

2. Описание принципов работы с серверной частью (web-bet-api)
    * https://git.maxbet.asia/d0rc/web-bet-api

3. Описание структур protobuf
    * https://git.maxbet.asia/d0rc/web-bet-api/blob/master/tim_bets.proto
    * https://git.maxbet.asia/ilyatkachuk/betgg_proto/blob/master/betgg.proto

4. Список доступных игр

| Название игры | Номер источника |        Ссылка на потоковое/локальное видео       |
|---------------|:---------------:|:------------------------------------------------:|
|     Dogs6     |       878       | Абсолютная ссылка, которая приходит с началом розыгрыша в поле [video2](https://git.maxbet.asia/d0rc/web-bet-api/blob/master/tim_bets.proto#L432) |
|    Horses6    |       879       | Абсолютная ссылка, которая приходит с началом розыгрыша в поле [video2](https://git.maxbet.asia/d0rc/web-bet-api/blob/master/tim_bets.proto#L432) |
|     Dogs8     |       880       | Относительная ссылка, которая приходит с началом розыгрыша в поле [video](https://git.maxbet.asia/d0rc/web-bet-api/blob/master/tim_bets.proto#L430). Для получения mp4 видео необходимо заменить расширение `.ogv` на `mp4`. Хост http://dogs8.s3.amazonaws.com/ |
|    Horses8    |       881       | Относительная ссылка, которая приходит с началом розыгрыша в поле [video](https://git.maxbet.asia/d0rc/web-bet-api/blob/master/tim_bets.proto#L430). Для получения mp4 видео необходимо заменить расширение `.ogv` на `mp4`. Хост http://dogs8.s3.amazonaws.com/ |
|     Dogs3D    |      87801      | //video.maxbet.asia/stream-grayhound/stream.m3u8 |
|     Tron3D    |      87802      |    //video.maxbet.asia/stream-tron/stream.m3u8   |
|   Velotron3D  |      88101      |    //video.maxbet.asia/stream-velo/stream.m3u8   |

В игре не предусмотрено одновременное получение игрового состояния для всех источников в одном запросе. Но можно получить ставки по всем играм. Для этого необходимо выставить флаг `generic_bets` в структуре пакета Request:

```
message Request {
    ...
    required bool generic_bets = 6 [default=false];
}
```

Тестовый сервер для подключения клиента расположен по адресу `http://swarm.opbetcloud.cc:5555`. Прошу обратить внимание, что для возможности работать с тестовым биллингом (совершать ставки и т.д.), в поле billing структуры Device необходимо указать `3ovSf7gU`:

```
message Device {
    ...
    optional bytes billing = 4;
    ...
}
```